林鄭你中計啦 你以為中大一戰你贏?

根據毛漢定律 藍加藍變黃
中大校長副校已connected
你以為自己贏左
八大校長見到 中大校長中彈 connect 埋

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。